NIO 好唔好高追...?

如題, 55.38, 入幾股玩下, 點睇?

del apps 一年後再睇

一日未過小鵬都入得過

3個星期前有人問33蚊追唔追好

2個月前有人問18蚊追唔追好

4個月前有人問9蚊追唔追好

自己諗啦

下年會有人問100蚊追唔追好？

係就追小鵬

tsla由$100問到$500

入左幾股有咩好問

買幾股不如賭波仲痛快
睇你咁都問 預期你跌都實屌 不如90分鐘攪掂佢 慳返自己啲時間好過

其實呢類股
最好方法係買幾雞先
輸唔輸得多，升左再溝
用較少風險捕捉左個機會
唔會錯過左個機會先

早d識咁諗就好，nio 4蚊睇到而家
開頭仲怕係瑞幸d妖股

下年nio day後就會1000億鎂市值 你話依加高唔高

坦白講我打算預每月用3000-5000HKD買.
目的都係想儲下錢 and 貪心唔想放銀行儲現金

你係長遠買,長遠睇好既話幾時入都一樣

入CPE!

上星期睇都係45蚊
今日睇已經55蚊
好怕而家買完之後大跌

咁咪分注入囉
冇人教過你可以分注咩

一係你就SET好目標買入價,之後SHORT PUT隻野
前提係你夠錢入100股,就算入唔到都至少有錢袋

唔買就再升，一買就升完

三年後有人問300蚊追唔追好？(已拆股)

$10都唔知有冇

反正都係賭錢 LC好過
SP散水果陣你係咪接先🤡 雖然IV高博得過

係由100問到2000 5合一就冇人再問

唔信少少PULLBACK都無 PULLBACK先入

以前就個個Post 問TSLA

依家個個都NIO 同XPEV

真係入得過 睇個勢年尾上90蚊